搞乜鬼鏝城連法國垃圾隊都贏唔到呀

.............

binc

未完場開post

講緊下回合牙 你地笑咩

樓主咩事

Bin

？

下場2:0就收你皮啦

成班鏝狗以為入左八強咁

曼連 沒得踢歐聯

估錯，以為曼城同馬體會和波

yes

幫手打返起阿古路個態

摩納哥返到主場入鏝兩球其實唔難 淨係玩傳中已經搞掂

死鏝狗

宜家兩隊加埋先係一隊拜仁既數

法國野姐

神預告

留名

樓主好波

都係你最識波

Yes

係又知我講緊下回合既

樓豬識泊車未

未呀 有時要扭多兩手